{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51046&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양다로산펜션"
    },
    "text": "ペンションは週末にはミニビュッフェを提供し、平日にはブランチを提供します。 また、個別スパとバーベキューが可能な施設も提供しています。 周辺には大浦港が車で2分の距離にあり、ムルチ海水浴場は車で4分、雪岳山国立公園は車で25分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 ペンションでは花かご、ワイン+カナッペ+果物、ケーキなどのイベントをご提供し、ブランチは平日に提供され、ミニビュッフェは週末のみご利用いただけます。 ミニビュッフェではジュース、コーヒー、牛乳、ヨーグルト、かぼちゃスープ、サラダ、クロケット、シリアル、ウェッジポテト,卵料理,ソーセージ野菜炒め,ベーコン,チーズ,クリームチーズ,ジャム,季節の果物,パンのセットなどが提供されます。 バーベキュー施設は炭+グリル利用、個別テラス(ウェーバーグリル)、室内バーベキュー場があり、炭は時間内に現地決済すると提供されます。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りは許可されません。 使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "週末に提供されるミニビュッフェの内容は何ですか？",
            "answer": "ジュース、コーヒー、牛乳、ヨーグルト、かぼちゃスープ、サラダ、クロケット、シリアル、ウェッジポテト,卵料理,ソーセージ野菜炒め,ベーコン,チーズ,クリームチーズ,ジャム,季節の果物,パンのセットなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "平日に提供されるブランチの内容は何ですか？",
            "answer": "ブランチでは花かご、ワイン+カナッペ+果物、ケーキなどのイベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "周辺には大浦港が車で2分の距離にあり、ムルチ海水浴場は車で4分、雪岳山国立公園は車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭+グリル利用、個別テラス（ウェーバーグリル）、室内バーベキュー場があり、炭は時間内に現地決済すると提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 468
    }
}